東涌26歲男遭女友前夫扑傷頭 負傷回家求救後陷昏迷 重案拘前夫

條仔撬人牆腳？

逸東邨一名26歲男子遭女友的前夫遇襲，他頭受傷陷昏迷！今日（13日）凌晨2時許，東涌逸東邨雍逸樓一名26歲姓鍾男住客，當時他在其中一樓層的電梯大堂，遭現任女友的33歲姓陳前夫埋伏。陳男用懷疑手機等硬物，扑傷鍾男的頭部，兇徒得手後逃去無蹤。鍾男頭部、鼻及嘴受傷，據悉他負傷回家向父親求救，未幾他即陷入昏迷，53歲的鍾父慌忙報警。

救護員接報到場，將鍾男送往北大嶼山醫院搶救，之後他轉送至瑪嘉烈醫院治理，據知鍾男疑受硬物撞擊致腦出血。警員接報到場，經初步調查後，於在雍逸樓一單位內拘捕涉案的33歲姓陳男子，罪名為涉嫌傷人。案件交由大嶼山警區重案組跟進，案件列作傷人處理。據了解，被捕的陳男與男傷者均住在逸東邨雍逸樓，警方正調查兇徒動機。至下午鍾父表示，兒子目前已經完成手術，不過仍未清醒留醫深切治療部。他續指，知道兒子有工作及拍拖。

被捕的陳男與男傷者均住在逸東邨雍逸樓

真識食

嗰度食唔好嗰度痾

唔知條女住邊呢

街坊街里

條女係佢前妻，之前應該都係住果棟大廈食人老婆

住果到又走得甩，應該告佢唔入

我住個棟樓啲人妻又真係幾正